有冇人年初一真係自己一個係屋企過

原本以為冇咩所謂 反正一個人慣左
但越夜越孤獨 成晚都好難過

一個人，今日照常返工

我都好難過:(

由年三十到年初三都係自己過點睇?
因為初四可以返工見到同事

係咁架啦 好出奇呀

有得返工都好
自己一個係屋企 有種腐爛既感覺

其實我都係
屌你老母 人生好難呀

已經慣左一個人
無乜太大感覺

都好多年自己過

同感
無計，要半工讀

唔覺有問題，可能我已經毒到入骨

same

毒撚咩節日都無所謂啦

聽下歌打下機睇下片讀下書訓下覺

又一日

其他節日冇乜野
但新年個氣氛太濃厚

hea下hea下又一日 初七先開工

巴打道行未到家

出街射波

好大部分原因都係因為過去七年有ex一齊過

仲要失眠

平時已經做到隻狗咁
有三日假浪費生命
係毒開嘅一個人係屋企不知幾爽

你覺得孤獨就搵年拜啦

我

所以都開左個POST

由年30係屋企hea到初7先返工

自己一個人又有咩好怕喎
訓下覺 搵朋友吹下水